有cocktail 咩

聽唔到指揮官講乜

聽畀記者同鏡頭聽，等紅底媒體剪出嚟用。